自問非gay嘅人誠實答有無試過諗住男人自瀆

正評：有
負評：無